好辛苦 我放唔低佢

知道唔可以，但我真係好想搵返佢
點解過左咁耐心入面都仲有佢
發夢都仲見到佢
成日係咁真係好辛苦

錯了嗎 後悔了嗎

same bro

時間幫到你

Same here

點解要咁絕情啊

思想價值觀差太遠 唔同步
有好多野接受唔到
就算繼續落去都好難磨合到
同埋佢只係當我水泡咋

D女仔好鐘意搵水泡

絲

我過咗四年都係咁
唉一段大好緣份

Same
散咗幾日晚晚都發夢見到佢 訓兩三個鐘又扎醒
佢仲要當我係朋友咁hea住whatsapp我
但係我仲on99咁撩佢傾計 等佢覆我
好想殺咗自己但係我真係好掛住佢

係wo

我日日都咁掛住

你撩佢傾計咪永遠都好唔返
痛到想死過

我都好想係返埋一齊 係咁發夢見到佢
發到流哂汗醒左 我掛住你呀小b

散咗年半 我仲好掛住你呀愉b

佢啱啱問我係咪啱想放低佢？